viutv 套全職媽媽幾好睇

啲家庭間

間屋間間都咁靚，d阿媽正過d所謂model worrr

agger 高質節目

高質

個個屋企都咁大

4個小朋友

啲媽媽口吻好港女 講野勁mean

Elva

個肥佬戀毛男都有人要

比我一定揀elva
唔知係咪同床訓呢

睇第一集好似話係醫生黎
咁你明點解港女要佢啦

睇佢啲對話十下十下咁 真係睇唔出係醫生 對自己個小朋友好似唔了解咁

推

有無講 4個小朋友個組個老豆係做啲咩？
又要啲小朋友學咁多野 又要2130前訓覺
自己又咁夜先返屋企 無時間就唔好生咁多個啦

g

車行老細

臭雞christy lai 都做節目

你估佢想嫁？老婆咁撚正 下下中出
比著我生夠40個添

佢老婆係最樣衰個個 勁怪獸家長

佢老婆好心唔好講英文啦... 啲時間好"梯乎"

有冇野爆下？
利伸覺得佢幾靚

雖然佢係整容但佢真係整得幾靚
同埋真係好有愛心

model 你指保姆